有冇人讀緊hkust 科 data science and Technology

有冇人讀緊hkust 科 data science and Technology，覺得好唔好

冇讀
不過讀過data science同做緊it
呢類科目，出路係香港其實好撚窄
要讀就讀comp science 或info tech
好好多

comp還好 math比較爛grade

巴打依家做邊行

其實大部分屋企人都回流去加拿大，老豆老母差唔多退休番去，所以多數唔係香港發展

讀cpeg仲好過data science

點解咁講？

唔夠專

其實係自己對stats 同programming 都有興趣，所以先想讀

Master?

Bachelor of Science

講開，聽聞中大有科新科 data science and policy studies,點睇？

我依家就讀緊UST DSCT

如果有野想問可以留個tg

tg id: WHO

冇所謂啦 其實差唔多 出到黎都係同Cs Cpeg一齊做It狗
呢排興開多啲位比大家姐

讀完個degree多數跟屋企人去toronto 住，讀 it 易啲搵食

見讀緊DSCT啲friend讀數讀到仆街

有冇人知要幾多GPA先入到呢科?

入cs 再double maj rmbi/dsct啦

同依家有乜分別

師兄，有野想問
我tg oscartty
麻煩曬🙏🏻

add左